新年落雨打風係一種凶兆 香港無運行

上年新年又係打哂風行哂雷咁，又多烏鴉
有時d野真係唔到你唔信

2月10 印度佬又中

飲恆河屎水大聰明啲

2月10 → 2210 → 2012
又中

香港已經輸咗